今日妹妹下 聽日一定爆上

啲牛乜都執唔到 連m記加大都買唔到
谷撚左一日 聽日一定爆上

又要手仔軟啦 數錢數到

tvix爆咋？

數清楚啲呀 聽日輸幾多

睇唔到有咩原因再跌 牛市啦睇下邊個笑到最後

牛

好想睇你去ifc 排頭位

呀 你個人咁黑心既 你真系 佛都有火

係今日妹下妹下 聽日跌到貼地

熊軍將會係ifc頂樓打低你

升

同我鬥 白痴既你

樓主一定買咗熊

識唔識中文呀 買牛呀 升先有得賺架 豬頭丙

雖然唔知你地邊句真 不過港女聽日唔升就有假

係咩 我以為牛係買跌

忍左你成個星期 聽日熊軍要你血債血償

睇嚟媽咪哥既靚 都同媽咪哥一齊走

而家升定跌話我知

升定跌？

媽咪哥今日番左黎